[推到完場] 巴塞隆拿 對 候爾斯卡

19開學時間 12:30am

Lm睇心情

垃圾時間

華狗主場打升班馬都default陣

正 又有牙蘇個肚腩仔睇

So9今場有入波poJ圖慶祝

場場都係全正選，下半季又崩盤

lm睇和波

屌奶星聽日830堂

我要睇arthur呀屌你華狗

睇獌真係好撚悶 再睇多場悶波真係想死

訓先 聽日返香港

睇錄播全場

華dee我屌你老母

細佬都幾慘，熱身賽打得咁好，連個後備都無

Wa dog out

lm

場場default陣我都識教啦屌

想睇馬琴

邊個

聽日學校7點9山門
驚遲到罰留堂😭

開季頭三場啫屌

咁講真佢鏈得贏邊個

鏈得贏果D借曬出去

So9死返去後備，小花打正前，古仔打左，中場是但出牙花/細佬都無咁嬲

好撚on9 買撚咗咁多人 剩係用死個11個
叫mud柒高層買人姐 買完你又唔用 不如你華狗剩係用個11個算啦

咁撚樣唔撚洗買人啦

10:0 ok?

至少一打啦痴線

又so9

對家後備有個未unlock既球員
要小心d

見到小花苦笑

真巴到

21號？
收到風好似勁過同齡美斯

兩個nigga拎金
拉囝拎銀
擺明落小花面

拎牌

Diu

0:1....

笑撚左

比人一打

屌

西開

妖 訓了

對緊國米？咁快輸既

Ray Hudson 激動到

豆腐渣防線..

肉撚酸

咁快失

仆街一開即輸

垃圾到

賭J，快

...

垃圾波

又賣笑

hea撚到

幫幫手

做乜

講真要講球隊長期發展一定要棄拉子
可能華狗應承比佢打正選先唔走

華dee：屌你地重大有冇人反default？

睇緊乜

垃圾巴

Arthur：仆街上錯賊船

仲睇緊英超 一轉入黎已經0-1 華狗hoball

遲咗入 有冇ching講下呢球係邊個責任

力架

成條後防

個人認為Pk

開遲左一陣姐 就0-1

丹

華dee

對家真係升班馬黎？

個人認為醉右都有責任

有無順既link

全世界都知巴塞左路係弱點 that why we need rabiot

又地中海

pk繼續揸大膽車 之後坐監啦

前兩場贏伊巴和包包

古仔又著返7號既？

對面個前鋒幾勁 好似已經入兩球

我地個正前都唔差
場均2-3個越位

So9廢到

著左好耐啦

如果越位數當入球 牙so攞能咗神射手了

打破美欺一年91球都得

懦夫 連射波都怕

M10 GOAL

messi

手足好快

Messi!!!

Messi again

so9

屌又做古代人

Messi

花

小花

私家q用埋

me古代4ever

美斯😭

花 靠人不如自己黎

撚保定果球咁

MESSI

做咗好耐 不如同我去飲酒算啦

Goat

右腳

美斯

勁到

個後衛有d似保定

有無人有上網link

好想幫美斯含

痴線 靚到 右腳都入

我花

又係靠美欺

好衰

小花呢下

仲要花單天保至尊幾多次 一隊強隊搞到咁

下一球比丹入

一轉向 對面拉都拉唔住

又比人呃助攻

M10

痴線 人地防守排好曬 咁都可以扭過人闖入去

拉子都開火

報時ok？
me 1900

美斯：比你射到咁柒樣，下球我又自己黎算

三四個人係前面都畀佢搵到位..

1838

再右腳射你遠柱死角

快我半分鐘

拉子遠射好能尾機

2019

2023

小花自己射左佢好過

ok
心理平衡晒

18 30

1900。。

have ace?

2130

影

me nowe

1900

rich =.=

rich

踢到咁既後防

最聯廢啲定疤廢啲

手機plan+$15=EPL+La liga

個後衛笑笑口好能gay

Both

2:1

我own

-6

Who 入

default陣最強牙own回來了

Og

烏龍

假分定我太古代

own

而家先2330 就話我知2:1

幾耐無入嚟

力架比得咁靚

23:25

VAR

吉

間唔中入

25:30

2515

上季靠牙own都贏唔少

屌奶媽 小妹想念你

丹做乜進步咗咁多

24:15

二號射手

love u og

2505

本身就勁

認真呢球處理得好過so9
俾著係牙so已經變左goal kick

大炒ok?
今季皇都唔差 得失球可能有用

我不嬲少入狗竇 但默默公海燈皇狗

own goal > so9

之前嗰啲閪時間波冇睇，今日一睇真係勁左好多

無球走動好好多 射波都係

西甲喎

對面個打法係利記打法黎

你燈利狗多啲

27 08

啱啱比小明嗰吓

利申唔知
計對賽？

So話哂都正前 踢咁多場一球都未入

比你發現左

快你10秒 不如搵過條link

對賽→得失球

皇開季全勝喎

差啲

梳

丹差d

你用咩睇

打哂同分先算啦

dembouz

想美斯入多啲

丹差少少

左右腳都射得呢下真係勁

Reddit rubb link

今年勁左 唔反你了

Hit the bar
條友真係左右腳都5星

丹勁到

條中場線0創造力

佢邊隻先係weak foot

ball dicking
1星

係推波都分唔到佢左定右先係preferred foot

不嬲反會然 球員勁唔勁wfc

發覺丹每次右邊cut 入去就有威脅 不如比翻佢右啦

平迪布尼都兩隻5星
但好明顯推波係右腳
但丹左右腳都推得好順

重播美隊入波真係妙絕

呢個360度視覺令我諗起呀朗nutmeg自己

一講360度就諗起牙朗
開左齋未？

佢個慶祝好感人
都已經唔知獻左幾多個入波比婆婆

馬 花 丹

So9睇陣tv

佢意甲有球都係差唔多

蘇狗而家除左碌地同越位仲識咩

但馬似右邊cutin好啲
又唔會阻到alba

邊個負皮

搞笑黎講已經拋離bincma

Bincma歸左位

biggay影帝so9 前中後三大毒瘤

會員成個垃圾咁

從一開始就諗住佢係黎打右翼
點知

屌罰球都未有人講3-1

Bincma而家冇左阿朗
勁左好多

飲瑪黛茶

花幾時剃鬚

同小花成家去玩

泰皇

sor9

全職保姆
副業踢波

好man

你啲文update得好慢

小花快啲剃鬍啦 留到咁長好肉酸

唔會打偽9啦 而家美斯

so9型啲
花成個耶穌咁

小花成個深山野人咁

唔係偽9 直頭要做9

So9 會唔會十場都未入波

so9返去屬於你既位置啦

pk

Pk

一日一篇都慢

biggay

3:1

PK領先一球就咪玩野

你報一報時ok？

係都唔俾古

So9開齋？

屌咩link嚟 好能癲 咁快

var

唔會了

越位 39:49

Var

so9都入波

可能無

Now 4000

So

快成分鐘

OK 去頂頭鎚

屌拿星so9有波入

蘇狗仔

link pls

燈到so9

我有料？

燈得幾好

好撚慘迪比利 帶波上到前 望一望SO9 跑得咁撚慢

誠信贏天下

var都話有
ho ball liy

So9終於入

同求 睇緊個條好慢 Ace今日又lag

So9

越位

=.=

黑撚到

幾驚佢會炒

點解西甲仲未有拉線

唔入

無越

3:2

下我睇到越既

屌3：2

拉左了

+1，頭先現代人條拎被ban，而家做緊古代人

咩料

咁都入

古勁到

次次都係靠打艾巴果邊 蘿白頭無乜威脅

快到

半場大

PK又睇波

我燈撚到仆街

半場就入左5球

3：2

全場都大啦

屌喇星miss咗兩個入波

條防線廢撚到

比升班馬主場入兩球

聽講2球都關你事

條線拉出嚟好似斜嘅

唉

後防

兩個未訓醒咁

豆腐

主席死去坐監啦屌

PK睇戲

pk 同醉酒。。

PK做緊乜

主席又發夢..

mina都好過你啦biggay

等睇我下半場發威

古囝心諗係咪返左利記
入幾多失幾多

垃圾防線

啲組織好j左

去坐監算啦

咁易被人中出兩粒

古 明

今年歐聯似小組賽出局

alba

古d配合

ALBA

好好j 可惜唔入

華：杯麵去熱身

買左新仔又唔用

華dee:升班馬唔易對付

可能歐霸冠軍

主席留緊力完封熱狗

美斯會唔會無入波了

艾巴真係寶黎

出古好似打少個中場咁

易食指數⭐⭐⭐⭐⭐

保》古

㩒住黎打會好勁 怕係對面反擊就仆街

要不是有個OG

比多啲機會巴甲仔啦

上年就睇到磕眼訓，今年就睇到心臟病，特別後防

入左唔夠失

前場配合ok,
SO9好似上番啲力, 有一兩下傳送突破都ok..
丹古小明左路啲配合幾好J

不過條後防...
主席有無考慮下坐一排面壁思過..

老鼠屎真係老鼠屎

今年應該：
聯賽第3
歐聯分組賽出局
得國王盃落袋
華dee光榮引退

坐住監先

mina都好過佢

得尼馬唔可以同艾巴共存

好眼訓

分組賽出局都有得光榮引退..
即炒la..

主場都比升班馬入兩粒
遲d作客又出現上年羅馬場波咁
前面死火 後面係咁失波

對面領隊好似Dark Knight 個Harvey Dent

呢個真係唔知點解

5連國皇盃>3連R聯
and then永續華dee

我尊重華dee
傳奇領隊嚟
唔係佢 我都唔信領先4-1 會俾人反cup3-0

入華我信

認同？

好撚心今年d輪換做好d啦屌你老母

咁又唔好咁講..
再上年另一隊巴比我地更傳奇..

welcome wenger

70min AV換丹
80min 阿花換拉
90min 杯麵換醉右

換人都要default 換

場場都係咁撚樣換 on9到震

Barcelona Coach - Ernesto Valverde

阿花換拉=防守廢咗 華dee唔會咁傻

杯麵指定入場時間
補時階段

認真場場default lineup+ sub
使能俾咁貴請你返嚟咩

買人返黎擺
你敢唔敢？

Big gay 成日hang機

發覺近排好少見會然杯麵

華狗真係勁
買人唔用 儲印花咩家陣

帽b嗰啲都係

又係楣

想睇亞瑟王

咁都唔入

中柱

原來救到

丹goal

4:2

nigga

又中楣

都話丹入波 呢季爆發啦

你地條link咁快既

有冇ching有link
我睇緊240p

丹goal=沙xxxx狗同Oxxxxxx_Dxxxxxx互含time

入球SHOW

有無人覺得呢球同第一球好似

Now Tv嚟

我都係岩岩先睇到 ..

Btw今年丹暫時好似3場3球?

有冇手機link

迷丹又贏

Sor9

丹已經征服所有人

左右開弓

funson reported

5:2

拉

拉B

拉仔

拉bbbb

ching你條link快到癲

互含緊唔好阻住

Rocketic

share link ok？

link牙ching......

差古仔

拉仔遠射

美斯助攻靚到呢

丹再開多球啦

差古一招

好撚靚

華狗贏3球肯換人未

點解可以睇到個個位 我地睇波都未必會揀個位

撚人時間

12345x分鐘都有波入

me2
any web link

比數唔影響換人

一家人係屋企開電視睇巴

組織

拉子重炮

醉右撻到

啲link死晒, 乜都睇唔到..

醉右

拉開左就早d換人啦

me好能廢

91分鐘一次過換

入球show
利申冇睇

羅白

閱球能力

60分鐘換個人黎睇下啦屌
70分先換就走啦華狗

差古囝

華狗 不如換人啦

古都搞掂埋😏

係，屋企人好中意睇西甲

想睇下新仔

Pk換朗ok

原來🤦🏾‍♂️

切J喇能樣

入多兩球先有榜首

Vidal lenglet arthur 熱身

又入了

6:2

會然累事

6-2

華狗換人未

古->美->goal

又jer

大炒

兩球🤤

easy la

美斯單刀真係實食無痴牙

仆街唔撚追po
而家先6035

古仔比得靚到

想睇下arthur

好彩唔係so9

熄機

Lenglet

古仔

入多一球上榜首啊……

今日球球都好靚

唔好劇透好無

美斯真係冇得頂

朗仔嚟了

messi!!!!!

懶叻

古呢球長傳真心好靚

對家好少暴力足球
算nice

我古條直線靚撚到

同你 so, 古, 就係唔同級數

對面防線發緊夢

唔係同市咩

出malcom爆下都好喎

靚傳+靚走..

我哋都係

上半場都ok
下半場散哂

古入埋就perfect

點解收utt

想睇vidal

點解唔係換pk

換馬琴 阿法啦

pk走啦

對小花不敬

點解唔係老鼠屎

比你估到就唔係華dee啦

美斯個走位奸詐到

對面放左杯麵(假)出黎

到底丹有無得踢足

on9收utt唔收pk

唔敢換bg 華狗

元老黎 唔換得

屌你老尾換中堅
我要睇中場/前場呀
我想睇新火花呀

賭丁無
華dee唔會俾你踢足

點解唔係換主席..

就快踎監
有得踢好踢

前面so9 後面pk
今季失敗主因

印象中力架未踢足過90分鐘

監獄都有得踢

Malcom呢？

贏四粒換埋果兩個啦屌

贏4球都咁保守

係巴塞 新球員會入
唔夾所以唔出 唔出所以唔夾
呢個loop入面

驚對面變羅馬咁

vidal

70分鐘先換得一個

居然換拉唔換丹

兩個

呢啲時間咪要俾佢哋夾囉 屌你華狗換下使死咩

又柒

古代人

靚燈

Arthur入緊

剩低個個應該90分先換了

小花同so9永遠要踢足

Arthur

醉右條丁

小花要拎神射

am8

燈

下個po#3應該會有會然吉xx既精華剪影區

燈力驚人

ARTHUR!

新沙維出未

有無人發現丹同古無啦啦調左位

SO9醫院到

亞瑟王今場唔會入波/助功

快啲話so9唔入波

講唔講佢都唔入架啦

支持亞瑟王入波

換影，丹90分鐘了，醉右找數

力架終於唔洗比人換走

慶祝nigga 能夠踢足

醉酒佬條J無埋

你燈力咁勁可能有奇蹟

cap左圖

咪jer

身份證

呢個位都幾大機會7:2

條丁凍過水了

對家領隊同美斯國家隊老隊友來

屌那星華狗成日安排arthur踢防中

連泰皇都嚟踩多腳

好過唔出

馬琴呢?

可以換四個人 ？

沙維同老白都係呢個位踢起架

下場 希望見到佢

難得丹踢足

會唔會好後悔無去羅馬

屌教壞晒 幾撚弱智先要佢踢防中

難為左碎油佬

華dee教就應該下季先有得踢

換so9咪得

攞下D盃 個CV寫好D再出走

7:2

7：2

岩岩丹痴粒波落黎果下..

屌你勁撚到🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

7-2

Ching咁賭法多幾條撚都唔夠切

丹呢個推進。。。

又係小花+艾巴

小明都有波入
吉

今晚真係人人有份

小明都入埋仲未到古

壓過皇馬上榜首!!

古笑唔出

古

吉夫X

古仔個樣

球王又刷助攻數據

會然問題 邪撚住曬

拉仔做防中好撚過arthur啦屌你華狗
撚有進步咩咁 教撚壞晒
拉子防中執屎較長炮
Arthur中中控節奏派牌啦
On撚9

諗起屁馬有場又係入極都冇佢份

ALBA！

ching回到三國？

好彩蘇9無去搶個波

華dee一反常態 屌佢老母

入咗聖人模式了

之前班賤種仲J緊第一個位

跟住就等12碼 球王讓比佢射

so9搶小明波
小明打鳩佢都似

曼聯贏2:0無人講，呢度巴狗屈升班就咁多人討論

你終於有得笑柒人哋係古代人

u都is古代人

呢度疤狗jackto講獌狗把撚呀？
全世界都要關注左魚拉突先呀？

做乜鳩

我聽日去買nowe

做乜撚

屌你死返鄉下啦

今年巴明顯快左 都係猜但一下加速 一個撞牆搞掂:

會唔會一陣新仔亞瑟王入都未到古

有丹比利古天奴可以提速

新援維度輕鬆起腳

你唔撚好話熱刺輸俾Watford?

維度出黎搞笑？

守波咪都係咁慢

Vidal

因為無左保連奴

人地下半場散晒姐

我地曼聯全球最多球迷

維達爾一睇就知適應到

講還講
提乜野熱刺

*未適應

而家唔笑 遲啲歐聯無得笑

會然lamela已經cap能左你圖
你今鋪仆街

其實對面個龍都幾多撲救
雖然失左貢多甩但都無咩話明顯犯錯
Axel werner好似係馬會之前後備龍 阿根廷仔來
美斯咁樣恰同鄉

維度出黎搞笑

做咩黃左

射波太柒要警告下

屌冇睇到
攪咩大炒對面

撚兩下 now 笑死

維度

哇屌你so9如果入，維度助攻好撚靚

av同so9

有人爆閘

SO9

開始玩花式

丹好識做 cross pass比古

爭d

倒掛助攻

Vidal 已經搶哂 spotlight

AV功夫足球

Vidal都算
So9

玩雜技咩屌你

唔知佢想射定比

So9聽話 維度就變神

對唔字

12m

So9射

古射 一人一球

唔入就好笑 等我黎

原來唔係

比古仔踢啦

比古啦屌

So9黎

弱智睇下醫生好

屌你唔俾古

8:2

Messi
So9

@arsenal

成班過晒黎

主席唔比古

大方花

如果係美斯搏到應該會讓 蘇9仔就

so9真係生性啦

美斯咁錫蘇9 走唔到了

屌你12m都唔入就真係......

我巴用8：2向皇者曼奉上崇高既致敬
滿意未？

最唔開心：古
第二：達

以為會比古仔，花蘇古丹人人有份

見到古好似好唔開心咁

又可以正選多10場了

pk傳到咁反而賺咗個12m

講真
咁場嘅佢我已經收貨

好心比美隊hat trick 啦

美斯唔HAT TRICK？：（

古個様

唔俾美欺hat trick

傳靚d比so9單刀已經miss左

如果古係25馬 晨早比左佢射啦

我吉

足球上帝

古子好sad

so9咁都唔益古仔
話晒都做過前隊友

唔關事啦
係美斯比so9射
根本就係美斯決定

吉夭如

小花真係大方，明明可以戴帽

在那天輸八比二

點可以怪蘇
始終係佢博
天經地義

成季流流長使驚冇波入咩牙古

利：假膠

古仔毒撚冇人理

我古無波入個樣好sad,咁

真 牙古都有入過啦
下場會有波入

咁嘅話都算係咁 有HAT TRICK都唔要

佢不嬲都係苦瓜干

長期頭dup dup

古天奴又係既，美斯讓果下同so9 爭射啦

比美斯射都唔入啦 十二碼

有信心古覺得好快有入波
同埋佢做中中預左會入少左
比咬建立返信心都係好事

古仔咁有態 今場雖然入唔到波 但製造好多機會
相反so9真係踢唔起 寧願so9射十二碼增加信心

佢係度
下半場所有攻勢都會集中佢個邊
餵到有為止

同美欺一樣

古咪咁心急啦 要有小白個種淡定先得

打機咁撚樣

佢hat trick囉過返屋企d波多到無位放啦

蘇9同美斯真係fd到....

so9究竟幫美隊含咗幾多次

而家美斯係咪西甲hat trick最多？
係既話佢根本唔care hat trick喇

會係咁餵佢→唔入→第2個執雞

小明會同佢互屌

其實佢不嬲都唔care架啦
Hattrick又唔係無試過 呢場無咪下次 大把機會

好記得有次埋到龍門口比美斯走左個位入左先
跟住美斯好似阿哥氹細佬咁餵到尼馬入返先開心

係 條友成個細路 明明個仔咁大

推
係咪唔撚俾睇波呀

我係蘇會同美斯講比古射
明明蘇同古好老友

可能佢話屋企無位放波了

古天奴未必咁care自己入波啫可能

唔擔心古之後入唔到波講真
比咬拎返信心仲好

刷數據都可以ff咁多

C朗對帕爾馬嗰場刷到啲咩

c朗係廢咁又點

第三十一章、源頭（三）

越青也就算了，絕凝眼看連這小女娃兒也壓不出半點血來，心裡更是惱怒。

然而，隔空的內勁對決有其限度，絕凝若再強行催谷，自己也會有所損耗。

絕凝下一刻即歛收狠勁，剛剛的真氣衡突就像沒有發生過一樣。

「我再說一次，禁地不放死屍，不想死得太痛苦自己出去。」

聽到這句說話，夏瑤更確定絕凝對這禁地的重視程度了。

那麼，他們就更不能離開這禁地，這禁地的出路，才是他們真正的死路。

夏瑤知道她更需要觀察，她要知道這禁地的「價值」。

如果沒有這存在的「價值」，禁地說到底就只是一片普通的地皮。

但這價值，絕凝肯定不會告訴他們。

環觀四周，夏瑤能看到最奇怪的，莫過於那不似石墓的石墓。

這五角錐形的五個平面，都印著密密麻麻的文字。

「青哥哥，有機會，就讓我到那石墓旁。」

夏瑤這樣說，必定有她的道理和把握。

他知道，要兩人一起到那石墓，幾乎是不可能的任務。

但越青可以替她爭取機會與時間。

但這「有機會」，卻又是甚麼的機會呢？

假若這石墓非常重要，絕凝又怎會輕易出現讓他們靠近的機會？

看來這機會，要透過他們自己製造出來了。

武者之間，每一個機會，都是透過交鋒而出現的。

「宮主，弟子不孝，想讓你看看弟子這些年來的學習成果了！」

話音一結，越青凝勁雙腿，蓄勢待發。

這一次，他的雙手不再纏上那方便反彈的巧勁。

這一次，他需要纏著絕凝，製造讓夏瑤足以看穿那石墓秘密的時間。

但他面對的對手到底如何恐怖，他恐怕是天底下最清楚的。

而他在成長中，一次也沒有正面挑戰過絕凝。

絕凝對他而言，就是無上的權威，不可侵犯的代表。

然而，為了夏瑤，他把這一切的過往，都統統的放棄了。

他一躍而上，雙手纏著寒勁，忍受著那仍然隱隱出現的痛楚，抱掌成拳，直轟絕凝心門。

屌你真係回錯ｓｏｒ９

電腦開住個post去撚左訓,,搞到回錯

邊個推邊個係鬼

SOR9

推錯sor9

推=假巴

巴區手畜全部25

你最能25
耿鬼

米尾

。。。

公海po好能搶口喎

推~

stop la

仲推緊

屌你笑到仆街

借嚟po去泰皇個故到

推錯SOR9

5ho再push5該

吾好推ok?

做乜9仲推緊

即討有文睇

其實係泰皇d promotion嚟
大家刀中晒計了

系

Siu4 me

絕凝乜野名黎?